[七警捐助人蕭定一]一蚊跟機祝福區

天有眼，終於有善長人翁出錢出力捐助七俠義士

各位知因圖報嘅連登仔，快啲去蕭生啲公司page度留言支持，等人幫襯蕭老闆嗰陣都知自己係共襄善舉撐義士嘅一員

謎米香港

人民超市 Peoples Market

韓牛快遞 Korean Beef Express

hmv Digital China Group

有請燒山祝個乖仔快高長大

最新燒熄：燒錠一捐助義士積陰德，定必身壯力健，生意蒸蒸日上

中國社科院

燒山好野

跟我一齊講：燒山好野，多謝燒山